上連登用app定用web好？

一句講曬，邊個用少D data?